陳長青前世係邊個？

岩岩睇多次生死鎖，最後有透露幾個線索。
1. 出名嘅女人
2. 匪夷所思
3. 不是帝王將相
4. 講完之後衛斯理唔會信

倪匡D訪談有無開過估？

好似係甄宓